有咩攪笑網名每次諗起都令你狂笑？

鐵鳩船長
全職賭撚二世

蓋清

愛是含鳩很耐

繼兒動母

條野太郎

觀塘妖道

乳細有時頗大

周瑜自宮緊

Lmlm

唔算好笑，但好有創意
孫孫叔叔
沙田入屯門
慢吞吞兔兔

肩係膀頭

rbngo

魯芬急轉彎

日經post

勝利(已失敗)

又回帶

肥絲六隻

魂。初弒

肥絲大隻

超級爆氣嬲嬲豬

善解人衣

忍者龜頭很大

賓離套

第一次見到真係笑到抽搐

肥河鳩噏甲天下

魯芬急轉彎
電話禁極刀
雨細有時頗大

毒步天下
哈哈哈哈哈哈哈！

理大行人玉木宏

牆鑲屍首

我個名

防彈義和團

床頭口交床尾鋤

四條女點夠隊

層壓式吹蕭

連登花和尚

文員仔

屌你老母

全天候頭盔既發夢見到
即係小妹我

馬化雲

信長之野望住你

Me

陳國邦(李斯)

雙莖娛賓

山下智岸久
搞到以後見到山P個名都笑

r1rmyjj

心理時鐘

我隻龜頭痛

仲有RJ45次

毅進男不潮

安全移除下體

肩係膊頭

牧師林

孫叔叔

蕭塞豐乳中

黑撚大哥

你的樣子如何

御前帶刀自慰

媽咪麵唔係佢個名好笑，係佢啲po真係好好笑

btw春袋開榴蓮收數未

尹志平

(笑)

千首觀陰
珅熊基襲臀

層樓欲供完
蛇王食支煙

She竟然是個boy
油麻they 沙田me
譚玉瑛談育嬰
孟母$3000
懲教處女職員

油麻they

非洲彭定康

巴爾移動唔到

強姦sh放過e

降龍碎奶掌

裝家姐沖涼茶

點解要留言
哈哈哈哈哈哈哈！

透支現金術師

癲狗廚子

俄羅斯人: 賴屎落褲咪以為奇
韓國人: 嫖緊娼
日本人: 村口督史

屌

鳩up老師

縮入老母閪

避刃兔

怒搖G奶力

送陽入婦口

琴秀筆儒

陳冠希影音部

鳩up的你凍嗎

椰汁炸豬扒

大刀撼龜頭

轟天鼠

my name

我剛是你爸
第一次見到呢個id，諗咗一陣就會心微笑。
面：我啱啱做咗你老豆
底：我屌你老母

Dom 碌鳩落街

Lm

砵蘭修女
蓋世寶

識d嘢

好似仲有個叫fing碌鳩上樓

棋靈王

鑹鰣飍衋鮝齺䲗齉

許志安(壞咗)

Simon Lee (李世民）

1.毅進星 $100

yahoo 有猿人

宜家都笑到抽搐

於寓娛汝乳

依個好高質

高質po

懲教處女職員

得啦叻啦
唔洗解釋埋出黎啦

沒自信的毒男

強姦SH放過E

Dum碌鳩落街

呢個高汁

佢之前改左名叫 勝利(已笠水)

將軍our

做愛德華

只攻與防

魂乂初弒

麥能爺

耆齡王

撕bra達人

四文魚

蓋世寶屌老母

談育嬰

新奇是橙

硬漢搜蜜洞
怒漢棍撞棍
見一次笑一次

忍者龜頭痛

破你膠處

條女個胸好細
條女個勢好兇
條魚個咀好細

好記得有個叫 請將陰道收細

年．初肆

周瑜字公瑾

孟母$3000

ok喎

不明飛行下體

英傑

破你膠處（笑）

強奸sh放過e

落棺的人

李知恩圖報IU

懲教署女職員

當時睇耶撚post果陣笑到肚痛

借叔一簫

陰搓陽銼

你本身個人就係一個笑話

r1r_jj

好耐以前我改過既game 名

屌 笑左

下體機動裝置

？

好耐冇見過佢出膠文

宇智波多野結衣

山下智久醬

避孕吐

lm

龜頭思股香
瞬奸姨洞

竟然無 龜頭思股香？
第一次見笑到有腹肌

西痕結衣

岩岩上面我講左

肥絲6隻

雞美鮑

咩奶波魔魔，好繞口

見一次笑一次

收皮啦屌你老母

海綿體寶寶

艦娘大和我老婆
驚天巨龍震大地

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

為下一代想想
此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

馬賽對波圖

佢本人全名仲要中文

小弟魚肉腸

駙馬爺 陰差陽銼

其實一直都唔明，係子宮緊？

輪更女看更

你係咪撞親個頭

啲人話香港人好有創意
我一開始都唔信
依家我信啦

冇野啦，google左

插班女學生

我對奶敏感

砵蘭修女

緊守肛位

想試下

櫻京大盜韓不祝

沙填入臀門
泥菩薩探肛

糊撚塗

沉默是柑

「扶阿婆上太空」
細個嗰時打機遇到嘅名嚟

落孕姊妹

呢句真係好撚廢 笑死

呢個get唔到

自己google義和團啦

00後真係特別蠢

一口含雙乳

識閪你d戇鳩泡菜團咩

已經睇到唔識笑

月經舞黎

黃敦倫生日快樂

比面

型男宜上

揾班風水玄學大師睇定風水揾定靚位，再裝返個防彈符，核彈都擋到啦。

拔萃有個大仆街

有冇啲新啲好笑啲